記唔記得一年前荃灣北角同天水圍夜晚發生咩事

8月5日晚上，在荃灣有身穿印有「I ❤ 香港」 藍衣的男子聚集，手持疑似鐵通；亦有白衣人手持木棍出沒，並追打黑衣人。有黑衣人被刀傷，手腳均有傷口深可見骨，協助急救的目擊者說，該男子大量出血，傷口有5至10厘米，而他的頭部亦流血，鞋子也被染血。現場也有目擊者表示，警員到場後未有拘捕任何施襲的白衣人。

該名被刀傷的男子8月底接受傳媒訪問時稱，自己當晚為救遇襲的示威者，結果左腳肌肉幾近全被斬斷，小腿表面神經遭斬斷，將永久失去知覺，亦未肯定活動能力能否復原。

無錯又係何君堯

北角

反對修訂《逃犯條例》風波未止，警方今日（8日）下午4時見記者，有記者問及8月5日北角發生惡漢結黨襲擊示威者事件，惟警方數小時後才出現。警察公共關係科高級警司江永祥解釋，當晚7時40分接報北角有打鬥發生，當時北角警署被暴力示威者包圍，向警署投擲雜物，以致警員無法出動。

他續指，至晚上8時，2部衝鋒隊車輛嘗試到達現場，但途經渣華道近健康東街時，遇到相信是示威者設置的路障而無法前行，要警員下車清除，及後當車輛駛到離案發地點幾百米，卻被數百名示威者包圍、投擲包括鐵枝等等的雜物，警方在逼不得已情況下暫時撤退，至晚上11時才能安排警員到場處理。

江永祥認為，示威者以打游擊戰分散警力，令警方行動舉步為艱，加上由於8月5日當晚，港九新界多間警署被包圍警署，警方在調配人員需時，故未能及時處理北角打鬥事件。

天水圍

重記唔記得當時成班女權偽人潛哂水

唔好唔記得今時今日去到依家咁嘅局勢都係因為有手足犧牲咗自己而換返黎，佢地嘅代價會係一世受害手足你地還好嗎

推

我記得

有邊個香港人會忘記

一年後呢條友無比人拉

拉撚咗人未呀香港警察

push

「流」浮山刀手丫嘛
假嘅我唔撚信
叫手足小心啲？
唔信！Fc咗先！
FC精神 害撚死人
FC精神 endorse敵人

我記得北角嗰次班鄉黑係打輸左

點會唔記得